我地韓國人見到日本逼和我心就他媽的不爽

唉 我地韓國下場一定大炒德國出線

出局下話

出你老味 你地中國人唔記得當年日本點侵略？ 唔撐我地韓國 撐日本？

負咩皮屌

哦
打兩三句韓文黎睇下先？

タナサヤハ

黎左香港好耐

自欺欺人

全世界都係韓國人